日本搵侵，救被綁喺北韓嘅日本人

邊個救雅子？
雅子有無同侵侵 sos?